走唔走你自己決定 不過我會去中環分散警力

各位唔好有事呀呀呀呀 各位經歷完琴晚之後我知個個都好嬲 但係個人認為繼續留喺機場真係搏唔過 去定留你自己決定 但係小妹我就同男朋友去中環 (仲討論緊) 目的係分散警力 希望有人可以join真係唔想再有人犧牲 一係去青衣救人接人 開始夜喇屌 各位小心

仲有
呢排連登真係好多鬼 真係要諗清楚 加油

推

再推

再再推

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

開始夜喇!!!!!!!!!!

PUSHSHSHSHSHSHSHSSH

有冇人理下我

唯一比得起機場既建築物係中聯辦 但風險都高 重防

屌晒黑警老母

有得走就走
不分化

中環見

救人要緊 一陣機場啲人走唔到我地就要做嘢喇

岩，如果真係想玩落去咪坐機鐵去番政總玩，反正而家路面又塞晒，班狗又去晒機場

721 811

推，圍魏救趙

諗清楚千祈唔好去警總

係咪打算開post扮圍魏救趙引少部份人去警總被拘捕呀?mon po狗我屌你老母呀過街老鼠

去機場根本無罪，你去中環引人搞事反而有罪

香港站
記得帶罩蒙面 唔好離罩

又一堆可疑accout
連仔有冇得暫時封鎖

我唔係狗.... 我只係一個學生

咁你係咪諗住咩都唔做呀

Push

呢排連登真係好多鬼 真係要諗清楚
無錯呀 國定機器入晒埸 做咩都好自己諗過先好做 唔好受人影響

連登真係好撚多鬼
屌埋你地班撚樣老母

俾人封晒路真係好難走㗎屌

各位覺得中環有冇得諗

中環好啊
機鐵直搭過去就係
大家仲係機鐵入緊T1就掉頭走啦

on 9
要聲東擊西都由我哋依一班喺港島返工嘅人做
人數多你哋幾倍
有咩事我哋隨時be water入得番office
唔好過嚟食子彈送人頭

但係青衣救人+中環分散警力會唔會唔夠人
求高人指點

推呀屌

嗱，又有人無啦啦帶起，要去第二個完全唔關事嘅地區喇，大家明啦？

屌你啦我唔撚係鬼呀屌 唔通你依家入機場咩

咁你話去邊？交流下

圍魏求趙

機場真係死路一條 連遊客都走撚晒喇

咪撚推呢個post

呢個post好明顯

中環有狗呀！
咪撚信樓主！

只要唔好去你返工嗰度就得

返屋企呀吊你老母死差佬